（半澤式千倍奉還準備）特朗普不承認落敗 明言會作出反擊

特朗普沒承認落敗 聲言將入稟挑戰大選結果

爭取連任的特朗普沒有承認落敗，重申選舉仍未結束，團隊會在法院挑戰大選結果。外電報道，共和黨內有聲音憂慮特朗普拒絕有體面下台，將摧毀他任內的政績和個人政治能量。

2020-11-08 17:19:55

宜家認輸有咩分別呀。緊係鬥到最後

摧毀他任內的政績和個人政治能量 唔係冇體面下台
而家俾人插水12碼仲驚得罪球證?

冇睇面問題咁又點

唔通佢下年七老八十仲選咩

佢一定搏到盡啦

sorry應該係四年之後

Trump都74啦，仲講咩政治能量

如果贏到 玩多4年就退休啦

勝者為王 敗者為寇，後人只會歌頌贏家

拜登78歲先選總統, 侵四年後都係78歲, 照可以出嚟選

班L樣係咪睇得港產片太多，以為投降輸一半

mola，今次敗選對右翼民粹係重大打擊，而且如果拜登收到科，咁就以後都唔使旨意有第二個侵侵出現

贏緊十比0
同我講80分鐘開始判佢11球十二碼？

可能平時去拉斯維加斯賭場玩得show hand 多

共和黨班人俾佢出黎選？

你歌頌佢？

係就快啲出招啦，咁多日都未出，又係喺度鳩噏

咁搞法 以後總統選舉唔駛玩 今鋪一定要撥亂反正至得

拜燈78都要企出嚟拋頭露面啦

錯。係80分鐘贏緊十球但對方不停加時。又可以無限換人，我方一定11人無得換踢到尾踢到佢方反勝先完場

後人

咁樣都贏啦
下次唔洗花錢造勢啦
收賣主要幹部鬥邊個千術高超咪得囉
我敢講咁樣贏到一次共和黨唔出聲
民主黨以後都會咁做
你就算6成人投共和黨又點
我做夠7成人贏你

似足少林足球啲情節

唔好攪咁多野啦。 正正式式做個廢老退休咪算囉

無可能啦 侵性格係不畏強權唔會認輸嗰種

佢有咩政績所謂大牛市，佢一話係自己功勞就跌到仆街，拜登一贏就升到仆街

等睇deep fake

後人會將佢粉飾成對小朋友親和既慈父總統

孫中山

千倍奉還 都要有堅料先得
係咪真係有料先?

等睇侵爺捉鬼

千倍奉還

作為一個唔係為財而做總統嘅人
一定唔會就咁吞咗啖氣
trump係chosen man
一定連任

希望黎個大逆轉

又要loop

中過武漢肺炎既國家領導人會進化

半澤川普

我侵一定會贏

布殊博左36日先反敗為勝
Btw有聲音即係少啦

70幾歲

愛拼才會贏

呢D柒頭就咪撚學啦

你講清楚好d
本身六比四 但對方手球、打人、士巴拿、無限加時、再搬龍門、唔比你落場踢 之後射六球 然後腰斬宣布燈大勝喎

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一早就比媒體同左膠摧毀哂他任內的政績和個人政治能量啦

諗起個廢閪奧巴馬退休個個月有糧支就嬲

對共和黨有分別
講真有陣condom味
不過講真冇左侵做爛頭卒起前面衝
你班共和黨會有得起後面咁開心？

Mit Romney d pk

原來總統有退休金

政府人員退休個個都有長糧，你唔係唔知嘛我同你講，香港都係，退休政府人員個個月有錢收，689都有呀

拜登：三分已袋

黑警都有

依家trump告上法院, 正常人梗係覺得只係爭取正確嘅野

但班冇腦左膠係覺得trump賴死唔認輸, 所以就算有舞弊嫌疑, 班人都唔會去理佢.

共和黨睇得出民意傾向, 怕trump糾纏落去會對共和黨有負面影響, 所以就算知道民主黨舞弊都勸trump放棄

但我咁睇

我覺得trump可以選舉認輸(暫時)

但繼續係選舉舞弊問題chur到行

咁就突顯到憲法同體制真係有問題. trump就算輸都要撥亂反正, 置身於道德高地, 連左膠都無理由反對查清楚

到時如果法院都係判trump輸, 都同依家無分別,
但到時如果法院判有選舉舞弊, trump名正言順坐翻個位

計落依家認輸有好處

共和黨唔係on9到以為今次唔出聲
以後仲有得贏啊嘛？
做票做死你成個黨都得啦

因為以前個有個總統好窮，卸任後好艱苦，先設立退休金制度俾總統

佢一定唔會認輸

黑警有真係把撚火

又學到野

你睇法個PART真係完全係你一廂情願

係，香港班傻尻仲話抗爭，邊交稅邊返工，人地就袋袋平安仲有退休金，打完人又有得移民

投降只會輸晒 因為下次選舉可以咁再玩多次
共和黨應該要居安思危 下次就會到你哋

戇尻

堅定流呀自肥就自肥啦

支持侵侵發動政變

全面由民主黨接管

政你老母變 個政權係佢自己㗎

隊冧民主黨同班左膠先
而且美軍咁撐佢

柒就收嗲

有鑑於杜魯門的財政狀況，國會在1958年通過了《卸任總統法案》，向卸任總統每年發放25,000美元的退休金。當時另一位在世的前任總統赫伯特·胡佛雖然並不缺錢，也領取了這份退休金，據了解是為免使杜魯門尷尬。

美國總統最賺錢唔係拎退休金，係出書演講，一次收過百萬，奧巴馬去一次廣州影相袋七位數

唔好搞錯 搞政變果個係痴呆登

唔係侵侵

正一死仆街，見錢開眼

無錯

因為有班19要靠侵侵endorse先贏到

咁你諗林奠點算，出住糧去捉手足
慢慢長好襟計

果啲所謂黨友洗撚理佢咩

無承認唔代表不承認喎

個標題做乜？

侵唔會想等多四年

知唔知以前球證執法不公搞到輸波係會搞到騷亂？

我淨係諗到香港人係抵撚死，林奠份糧香港人有份比

而家咁多證據，應該向敗登談判:承認落敗，換取不追究舞弊

Civil war

出人頭地

佢唔搞落去分分鐘死係監獄到

支持侵! 爭番個總統番黎再拉撚曬D賣國走狗

支持